[勤洗手！戴口罩呀！] 梳士貝利 對 利物浦 1

27/1
1:00am

Very slow

sor 唔知中
助攻緊你

做咗假利 文尼點

南野有得出 佢琴晚踢成點呀？

明奴咁多場主場一球都入唔到

Slow

lm

下場又可以睇幻幻

啱啱睇精華, 沙拿真係好唔得, 獨食到仆街, 成日想做英雄

琴晚睇神軒打哂丁

走位混亂 小傷
有兩球機會

要時間 起碼半季

有價好賣

一哥對卡數場波對利都係個教訓
一日未篤定拎冠都唔應該鬆懈

留名

利子很清楚

Most Premier League assists for Liverpool:

🔴 Steven Gerrard (92)
🔴 Steve McManaman (58)
🔴 Jordan Henderson (35)
🔴 Philippe Coutinho (35)

Only the two Steves ahead of England’s Player of the Year.

⭐️ Man of the Match, @LFC’s Jordan Henderson
60 touches
8x possession gained
Won 9/11 duels
5 tackles
1 chance created
2 shots, 1 on target
11.49km covered, most in team

挺身而出

沙拿琴晚炒左幾多球單刀/半單刀

神軒種感染力真係唔講得笑，雙紅會下半場尾段爆贏隻獌狗仔，嗰份鬥心應該企佢側邊嘅利記球員都唔敢偷懶

琴晚做咗假利 想知踢成點
剩係知軒隊入波

Jordan Henderson vs Wolves

80% passing
64/80 passes
2 chances created - joint most for LFC
1 assist
2/2 aerial duels
3 tackles
1 interception
1 goal

Magnificent 👌🏻

慢慢睇沙拿點炒D單刀

發覺軒仔每季都係有一段時間好撚fit 跟住就無影

連續2 場 啲反軒潛哂入地核了

同姐姐黨一樣

好耐無見陳耀巴打d gif

沙拿又毒

估唔到麥馬拿文第二
當年最鐘意佢邊線扭波，速度腳法兼備

冇特效既

其實我地都幾靠死球入波

現場睇明明有

堅定流㗎

係 有下爆炸聲

slow

火焰呢？

法國沙拿真係吹大左

Daddy套波冇攻中 老母都打唔番荷蘭個後上

咁貴買 好驚係水貨

xG:
Wolverhampton Wanderers1.84
Liverpool 1.26

佢打前面3個位都OK

耀清幾時返嚟一齊迷軒

文尼傷成點

希望做到古狗7成

好似話muscle tweak

高普話ok就ok

其實真正踢法係點 睇精華唔花巧 扭波困下困下過 腳下功夫一般

但係射波同埋接應傳中timing好準

同埋唔夠快 點打前面

拜巴都唔要 我地咪平平地30m買返佢返嚟射下遠射囉

襯沙拿有價有市高價放左佢
然後補錢入添姆雲拿/Kai子同包皮就可以成功延續前線既強勢期
如果唔係綿龍文尼沙拿同時過晒全盛期就換血都換唔切

全部都要

仲未有連鼠

綿龍呢d戰術執行力高 又為隊波犧牲ge球員

已經想像唔到冇左佢會點

對上一個呢類型係古治 2個都好愛利

想像唔到冇左佢會點

獨食 不過佢係最有威脅 第二球無論有心無意佢都有功勞

如果mino可以成長到會唔會3年之後打到明奴個位

邊爐咁都要半季既 希望南野掂啦

呢場南野應該正選喇掛
對梳士貝利都踢唔掂就躝得

打返9號或者假9應該好好多

有冇人已經覺得有D寂寞

點都要比啲時間佢
只係ali vvd同文尼勁到一黎就岩踢

第二球好彩對面篤左個波落軒隊到, 唔係佢應該都係扭多幾扭然後自己黎

尋日真係太少表現機會
同沙短差唔多, 融入唔到進攻體系

忍痛割愛2億賣沙拿比鍠

睇唔到佢打緊咩位
如果出佢廢中就應該改變下戰術
如果唔係佢好難同三子兼容

邊爐踢過摩納哥幾季歐聯4強份子主力都要磨半季啦

神軒果D一腳傳波真係好撚好J

對家都防唔切同補位唔切

神軒視野仲勁撚過KDB同pirlo

Ox更加越踢 係咁傷完都冇哂當fit個感覺

其實真係唔知佢踢咩位先掂

平時見佢踢MC又冇咩料
踢翼大家又話佢唔撚掂

尋日3單
今日一日去到66單呈報感染個案
大爆發啦

已經扭左入人群裡面啦
最正路原本係回後比中間既老母

驚咩，bino都比人雪左半年

引曬啲人mark佢都係事實

係高普手上即插即用係得文尼沙拿ab vvd

深圳都肯定每日有好多人落黎掃口罩之類

屌魔都霸左Jelly個正選位半年

最搞笑係robertson
明明一黎頭幾場已經覺得佢好過moreno

但廢中都話佢未得

唔係軒衝上黎
水貨實起腳

話灑屌摩都齊歐聯歐霸

Respect!!!!

原來神軒第一次聯賽用頭槌入波

今場軒好勁，搶9水貨個波助攻

仲好講 唔好再講歐霸 諗起佢條撚屌哂左大清球靚波我就嬲

本身高普第一季就有盃 屌佢老母

3年後mino都28歲

仲三年

國米做乜春

連moses都借
垃圾回收站

干地黎，佢識用摩西斯加

獅子搖頭

但都做唔到motm

明明封關個啲就幫到下香港人政府都唔敢做要睇共狗面色，咁大件事林鄭仲要堅持係瑞士鳩up撐狗隊真係世紀賤種黎

有人講過如果叫人戴口罩會搞到司法覆核既禁蒙面法
e單野真係政治正確先於現實弱9智
好彩反送中搞到d人唔信政府姐

其實對波假假地都夾左年半
好難一下溶入晒成個戰術

水貨獨撚到仆街
南野同張仔空哂都唔傳

佢都話自己角球好少入禁區爭頂
好多時要係禁區頂執second守人打防反

打442有冇得撚
前面兩明奴打箭
中場新三子揀兩個
打弱隊應該唔錯
老實講廢中最勁個段時間我覺得係
1718有古狗打424個陣
係後防太廢

無啦
阿豬阿狗都係踢433
慣左

差左擺邊d人落去

踢424果時係因為進攻=最佳既防守
你唔攻=準備失波

但而家後防勁左咁多
打424咪會再勁左

e+進攻出全力係523 wo
兩閘壓上，兩翼向內收入，防中拉後

會唔會番更衣室比人私了

識發光 j 死人

講真去到今日仲有人反軒係咩心態

@六等星

組團整盃同book巴士未

預左文尼要抖幾場
希望唔好太耐
沙短出得未呀
力子同南野要加油

應該私了祖達先

feel到文尼係咋傷準備過年
順便比fd子日本仔踢下

J死我

置頂

都係文尼最治到佢

一舊豬肉收佢皮

黑面緊係驚

回家吧

好撚毒

其實下半場沙拿唔扭波嘅話真係諗唔到點樣攻到入去
好彩最尾靠混亂

文尼一唔係到就打回原形

不了

佢地真係守得好好
算係滴水不漏
一球係角
一角拉走哂啲人先入到
靠基本組織根本打唔到入去
除非有個種超級攻中加走位勁既箭

btw力子好勁，一企場邊就做到野

[Ex Player Watch] Loris Karius was booed by Besiktas fans throughout their cup game against second-tier side Erzurumspor. The goalkeeper conceded a first minute goal, meaning he has now conceded 13 in his last 6 games for the Turkish outfit.

你咁講 ，上半場佢直接傳比日本仔咪仲大機會

唔係咁易架

訓左無睇 好weak

成日護主

買唔到口罩屋企就黎用哂

指下半場
65-83分鐘依段時間成隊都好迷失

暗黑風水法

文尼都係穆斯林-.-

上網/旅行買

軒入完有冇爆粗

有無人覺得魯爾占美利斯勁撚到仆街
作為前鋒 可以拉邊 可以回後做波 有搶點 有身位 有遠射
屌你老母好想要他

羞唔羞恥
慚唔慚愧

仲要好型仔

文尼有冇話要傷幾耐

早排好似傳過獌狗

水貨係獨食同把握力廢
但佢走位同first touch 仍然係全隊最好
當隊波比人press 到做唔到波既時侯 長傳都係搵佢黎比
背身咩位攞波其實好難 但佢真係好做得好好
利申 睇親利都係咁屌水貨

呢個真係勁 之前睇佢對鏝 一個玩弄鏝條後防

第一球後防廢又好難入鳩佢數

Yeah 老麥！

入利波，有機會買
琴晚klopp有冇點頭？

TAA 啫喱遲啲有機追到

神軒踢左咁多年先得35個

中鋒黎講佢好靈活&活動範圍大

神軒識平衡
太勁會俾迷軒一黨獨大

唔得囉，佢差過懦夫好多

訓左無睇 想問軒達臣條撚屌踢成點

他首

辣殺

小妹想含佢

狼隊買佢用左38m歐，再買一定好貴

農曆新年天氣預報:

年初一 19-22度 有微雨
年初二 15-19度 轉涼 有微雨
年初三 12-17度 寒冷
年初四 12-17度 寒冷

TAA仲後生有機 謝仔都係由18歲開始踢先有咁多

其實幾廢，唔係英人可能無訂企

同反雲黨一樣，死得七七八八

好靚仔

如果今季拎到英超，軒巨會唔會有銅像？

我夠膽講終有一日沙拿唔再踢利物浦
大家先會知佢嘅好同埋掛住佢

上季已經好欣賞佢
唔慢 把握力高 腳法好 又有腦 都算叫好品

依一刻根本冇可能賣沙拿

Weak
咁都唔睇

今年打得咁柒打個3折同你買啦

隊波一路上升緊 仲未到頂
班利子想賣主力做乜鳩
假假地都係骨幹

佢琴晚好獨 但D機會又係佢先創造到出黎
好彩贏波.失分既話一定屌撚死佢

黎緊文尼傷出嘅依個時間
高普應該會比更大自由度比沙拿扭波突破
大家要有心理準備

班友話要用賣沙拿舊錢買個唔知夾唔夾到既包皮
最好笑係尋晚場波之後
Facebook有人話賣沙年買查奧爾

賣沙拿換rugby佬+魯占制唔制

講呢啲有撚用咩
呢一刻點都屌左先
出精要緊
神枱上硬架啦
但有問題都要照屌

唔制啦屌
依刻順風順水做乜要轉

沙拿可屌抵屌
但點都唔可以賣

明仔唔係都36個啦咩

得罪講句
兩個成季加埋嘅入波助攻都應該唔夠沙拿一個多

係囉
琴晚交屁傷出之後
我都幾肯定無水貨一定做唔到攻勢
係獨食抵屌 但都係要靠佢

但沙拿有咁多人造波比佢...
好難咁比....

查左下，明奴聯賽31個助攻 15年開始

TAA 會唔會過到謝隊

但Transfermarket話36個

而家23個 要破記錄要94個 差71個
當佢30歲唔踢
黎緊9年每年起碼要8個助攻，作為後衛唔覺得可以

上年十9幾個..角球又係佢開哂..唔出奇喎..

老R認同
除非老虎唔肯做第三四中堅
如果唔係暫時在陣都唔覺有邊個要賣

而家先21 呢季都10+ 今季仲有10幾場
照你咁講 仲有8-9年 或者更長 唔係應該夠咩

補強啦 仲賣乜鬼

你預佢唔會老 唔會傷 唔會換人 唔會有低潮
咁或者有機會既

Agger
只會越黎越多波踢

個陣廢摩應該top fit 有攻有守
一傷完又收皮

岩岩黎果排 robbo咪一樣失位失到暈

屌摩頭個幾場其實踢得幾好..

個陣後備都無

文尼有消息未

水貨進攻個種侵略性係好撚煩
自從篤屎唔玩手榴彈戰術後，我未見過有個人可以由界外球開始就做到咁大威脅
2-1個球其實又係佢夾硬黎先有得攻
早幾場對熱又係咁
當然軒同明奴深明呢個人係咁鳩黎，寧願配合佢都唔屌佢唔交波
我仍然等緊fit返既佢

賣jer咩 查奧爾都買唔到咩

快,靈活得黎背身都咁強,真係好少見

法國coady啲戲又幾好

yes 我以前都成日屌高普 點解換走交屁留水貨
但其實好多時都係縮後打反擊 打單箭真係留水貨好d 背身拎波呢個技能好著數
但可唔可以練下finishing....

比人影到佢笑有幾好

佢同oliver 兩個都完全唔避忌

賀化下場踢唔踢到

兩場對我地 唔算明顯失誤導致入波啦

練唔到
狀態問題
狀態好果時右腳都有世界波

oliver? 利青訓黎?

發覺佢今年係一場好一場差
梅花間竹咁

隊友早過佢入波就會閪

ref

我都perfer換走交屁先
身位速度體能沙拿都比較好
同埋交屁比人感覺易D傷 換走佢先都無可厚非

奧利華喎

文尼真核黎
一定要好好保護佢
我寧願用和波換佢唔傷

唔知文尼定沙拿力量大啲

講腳頭差唔多.或者文尼好D
身體對抗明顯就沙拿啦

最迷失係失波打後個10分鐘
65打後好多時控住個波黎踢 係做唔到咩機會
人地更加冇

對抗沙拿好啲
文尼就腳法好啲
我咁睇

利黎?
睇佢執法利物浦既比賽 成績一般般咋喎

只係佢吹算最正常

Yes 但我覺得文尼跑得快過沙拿

沙拿自從操大隻左之後 已經好少人話佢快

發覺好多人重點放錯左 尋晚沙拿兩球唔傳係抵屌 永遠就會有人答 佢背身攞波走位強 唔係佢冇攻勢 屌 根本係答非所問 先利申 唔會叫沙拿攔 但尋日佢真係踢得唔好

最後一腳沙拿係差d
但如果無佢代替綿龍做中鋒做既野
綿龍都做唔到咁free
其實有時大家都忽略咗沙拿犧牲既野
佢好多時都會留係最前幫大家一打二甚至一打三
無得好似文尼咁走空避開對面

所以adama bug 黎

我覺得佢係全英超吹得最好嗰個
其他嗰啲真係屎都不如

腳頭文尼勁d 再計腳計頭都係文尼好d 哨長傳 中堅對抗沙拿好d

我覺得佢既雞係偏向我地

下場
正前神奇小子 拓實做副鋒 沙短 elliott踢翼
中場la子加宗師 後防是但塞4個幼幼加早安守龍有冇得諗

沙短踢得喇咩

呢到都不知幾多人想佢走

唔係想佢走 係想屌到佢識傳波
依家佢明顯係個人>球隊

成日都係沙拿首當其衝對住啲大舊中堅

都係琴晚果場傻左姐

根本佢係最好
你見大賽都係佢吹就知

又靚仔
英足總想捧佢啦明顯

其實高daddy應該點都有同佢講過叫佢咪咁獨
佢自己應該都知啦 之前搞到文尼嬲豬
所以佢要做既一早做左 百屌都無咩用

不過最後一腳真係麻麻
無論係決定定把握力
大家一齊進步囉

大家有冇途徑買到外科口罩

好似astm level2/3
Amazon 搵唔到

我屋企口罩就快用完

完全先34

係幾好樣

其實好想知啲球證會覺得邊個真係好好波
佢地係最近嘅觀眾

仲撈緊嘅好難咁講喎
要避嫌

佢老母，而家告鳩割狗頸個細路企圖謀殺

去日森買日本仔貨算

matip 法賓 要出返黎操下態啦
沙短傷 la子好似話病

邊個再唔交波比托柒就屌爆佢老母

顛恩
熱刺入波慶祝係咪佢

到底點樣膊頭頂波都可以有西

個波本身有西

長遠計其實真係要賣沙拿，換個後生嘅好似辛祖或者包皮，唔係嘅話幾年後前面3個老左就大鑊

但諗番起 點解架仔歐聯個陣咁撚快 運球跑速咩都快
岩個場就好似食完豬油黎

等艾利洛成材 但格似25

Jurgen Klopp has reportedly rejected the chance to re-sign Philippe Coutinho

佢真利喎

廢中話佢半場feel his calf
可能熱身唔夠突然要出輕輕拉親

狼隊》利

完

咁老 簽都on9

係冇咩見佢全速跑，可能因為咁唔敢太發力
不過都預左要半季 咁早有得踢希望生性d 唔洗踢死三子

希望佢可以成材，不過都係好想要辛祖或者包皮

我有，不過差唔多 2 舊水一盒 50 個，好貴

鏝踢下場之前
我地有機會拉開22分

保住命仔先
雖然好難受
但係最實在

一日25，一世25

Bookmarked

未夾過，無默契

Thx , 想問耐唔耐送到香港
Sorry 我出左街

Cls 百幾兩百都賣斷貨

做咩咁問
除左又肥左 咩事都無

發覺高普已經讚咗Adama幾次 通常咁公開講過既最後都有機簽到

今季第一場輸xG?

唔啱體系啦

係
但我係研究組 唔係前線醫護
我會去病房同門診 但啲人full gear哂
安全

小心

佢應該好撚後悔

我老細（醫生）平時都唔著白袍同唔戴口罩
而家都full gear了

on撚鳩
第一次喺自己狗竇被人cap圖出公海圍爐
然後cap圖狗居然係自己利post嘅人

沙拿你條仆街獨夠食未

成個po都係利格劍

以前覺得佢好似艾沙雲

唔多想要
要sancho harvartz bailey werner好過

rakuten 好似寄ems
理論上幾個工作天到

條友好鐘意係公海同人混戰
得閒到痴線

覺得支那肺炎越黎越似係地球大清洗嘅病，易變種加傳染力強，最重要係支那人會輸出全世界

岩啦 格劍去第2個POST到代理戰爭

佢應該好撚嬲我上次怒屌佢
怨到而家

子華神呢個會員好鐘意格劍

harvartz今季打到舊屎咁都過億

條友好記仇
即討格完咪算
唔通我反軒呢排又要比人binc 咩

人造物競天擇

adama都簽唔到 講咩下面嗰堆

所以文尼傷幾耐

話軒最佳位置係後備既人去晒武漢? 唔見人既

新一代利po戰神

佢專打自己友

冇睇GVG 907 下火係咁

我諗起有個會員叫停車 sexy

未必夾到
廢劃應該有plan既

都唔係既
成日見佢同乃狗/明叔混戰

分家
叫春一個post
格劍一個post
呀正驅風圖一個post
然後主要嘅post就主力有J絲同gay post

屌ＦＳＧ又一個ＰＯＳＴ

其實睇下邊件平 就買邊件

2 3年內點都要入啲新星
高普完約個時全部主力都over 30，完約前我估三叉戟應該點都會拆係唔知邊個先

迷軒一個，反軒一個

利迷帶頭搞分化

佢反沙拿反到問佢幾時死
可以同六等星圍爐

Hen do, he score again
Score a header and assist Bobby

ok
有99%bfe

條友on9到講晦氣說話有撚用咩

其實你盲撐睇落一樣咁嬲
當然佢cap出去就癲左少少

邊係盲撐
我有屌沙拿琴晚獨食 浪射架
同埋我講沙拿優點嘅時候唔少Ching都同意
邊係盲

其實沙拿今場獨食都唔係特例
講真佢上季周不時都發作添

只係條撚屌講到沙拿毫無價值，拖累成隊波，然後就問佢幾時死

咪忍唔住屌鳩佢

軒達臣係咪之前差D賣俾富咸個件？

如果挨到呢幾次冇文尼都贏哂
應該都破到百
睇下有冇得不敗或者破下祖狗個102分紀錄
順手拎埋個三冠

日日都係年初三

係
垃圾黎

他首慧眼識英雄 當年係舊登第一個帶頭迷軒

咩紀錄都唔緊要，有英超就得

夠啦他首

有人要有啲要求

代入左當自己係文尼
好撚肉酸

呢舖佢求仁得仁

呢度都好多人睇波月睇到好肉緊
但cap自己友出公海真係戇鳩左啲
仲要無人同佢圍爐
好撚尷尬

反利果班根本唔會理佢地

宜下咁似問motd個阿叔

高義士

即討不嬲場場都話快賣
邊爐頭幾場都話快D賣

第二個日本新確診個案

係經香港轉機到日本

好多廢老無戴口罩，眼睇起碼七成

佢一味針住就算沙拿獨食都係配合隊友
但係係攞啦啦啦講獌嗰場

事實上係進攻方面
沙拿的確可以係對面左閘同中堅中間背身攞波 吸引兩個守衛同時俾到空間taa 明奴同上左8號位既軒
呢個就係沙拿戰術上既作用
(我估係啦啦啦講既配合隊友)

獨食係屌沙拿係反擊同有big chance既決定差 佢就拉埋落去咩配合隊友黎講

所以我通常半場完場先上水
實在太on9

最想37勝1和

thank you

thx

下場全副選啦
留返踢補賽對西咸仲好

好似明叔咁 見到一句有位入就執到寶咁
上次唔知邊個利子打錯字話曼首回合黑贏利
佢捉住呢句講左成個post

如心好多大陸人住

rip

睇精華 沙拿好似好多球應傳唔傳
後備出黎minamino打翼？

年三十都格劍

今晚去嗰度食團年飯

嚴格黎講 南野琴日唔知踢緊咩位 偏向自由人
但因為未夾熟所以亂哂

踢翼但唔拉邊 現中間位

RIP

如果你細心啲睇，宜幾十分鐘佢打咗三個位

同一班機

老母都冇戴出左去
聽政府講話搭巴士先戴

仲信香港正苦

仆街了，我病撚咗
一陣同男朋友屋企人交代完身後事後，我會好好收埋自己唔會惹人

藍到放棄左佢
我自己屋企戴算

可唔可以去一去狗屋？

叫咗你打預防針

男朋友都係做宜行，我唔忍心。。。

已經唔係咩色問題，係common sense

其實我都明點解睇沙拿睇到燥，因為我都會
佢一唔生性就仆街，好想雪佢一排畀佢冷靜下
但偏偏唔出佢隊波就差啲
而且佢嘅功用都好重要

其實球員迷失好常見
文尼都做過半季交屁
但好似沙拿咁週期性發作真係好煩

我唔知係廢中落ORDER定點
好小見過會咁踢 係咪真係想當佢明奴咁用

好似女人嚟m咁，耐唔耐就鬧情緒

好勝心強，都唔知好事定壞事

咁高分托咩

去警署

人一藍腦便殘

我寧願輸一兩場換多個fa cup

好勝心做英雄幫到隊波時咪好事，累球隊失分咪壞事囉

諗起嗰幾個廣州大媽

刀無兩面利呀

佢知唔知如果自己惹到返到屋企會冚家產

打錯咗防梅毒

不敗奪冠

放心
我奶左野一定化身藍C搵哂班黑驚攬炒

咁祝唔祝你中招好

今年歐聯真係基本
隊隊都柒
加埋個足總
不敗破百三冠先收貨

歐聯 英超 足總 世冠 歐超

吓咁你咩病

Ching咁早就醉咗？

好彩望一望個名先
唔好講野
冇咩事都唔好出動到自己友啦屌

樣樣都有啲啦。。。

請與警謊聯絡

你on9
等睇干地用神翼衛摩西屈爆意假

今日兩件"高度懷疑"又係去過武漢

中招率都幾高

之前春運大雜交
肯定死硬
難怪管軼話sars10倍

雖然我認同現階段唔應該賣水貨，除非換到包皮
但唔好做印象球迷啦，唔洗加埋，淨係Jimenez一個已經多過佢
Salah: 11g 5a
Jimenez: 11g 6a

韓妹子

你痴線架

最期待既畫面
@泡妹
唔該出黎回應下

我真係恭喜你呀

踢埋今季沙拿加錢換包皮算喇
攞埋個英超 大家好黎好去 廢事下季入球數15都唔過
佢去到法甲又可以做球王 神射手
我地利迷又唔洗見到佢篤眼篤鼻

尋日joe 都算幾好
唯一衰左就係失波果球

呢排top fit真係得龍門, 一對中堅, 同神軒

包皮嘅人工FSG會肯畀？
而家嘅利係唔會買big name
尤其係佢近年嘅轉會操作大部分都咁成功
唔似會突然改變作風

神軒永遠係fit的

FSG唔會啦
包皮座底3x萬鎊周薪, 其他20萬都唔過,仲有好多得幾萬, 實嘈加薪
到時好似獌咁加屎垃圾都十幾萬鎊, 想賣都賣唔走

其實都係一場場,真正穩定都係Ali同VVD
軒對熱先一場派2次膠比人反擊差D輸
Gomez對熱果場又係柒

喺倫敦見平平地買左下場西咸對利, 但要坐主場區

現場睇過十幾廿次,除左利之外,仲有獌,車,阿,熱主場, 主隊一次都未輸過

good luck bro

岩,係得ali同vvd穩陣,但已經好夠做,因為防守好,每場-6入到一至兩球已經夠做,唔似以前前面入埋唔夠後面失

假膠

救adama球勁射
AB真係落地快

Morning 肯定落唔切

唔好睇

幾舊水好吸引買左
今季下半季利D比賽3,4千起跳, 呢場係因為改期好多人退票,賣唔哂所以識supplier半賣半送比我

第一次有機會睇捧盃，係最後一輪先捧定係確定冠軍嗰輪捧?

利申:幫鏝問

我想知幾時巡遊咋
波飛太貴，想買火車飛上去睇巡遊

鏝黎講，應該最後一輪先捧到

小心西咸fans,唔好暴露身份
班友好撚喪

今季英超無論拎唔拎到冠軍都註定成為球壇最大焦點

有冇得送多張

韓妹柒撚到

盡量抑壓住
有次主場睇利對阿, 主場區但隔離果2條友著阿波衫同頸巾

韓妹柒開

拎硬

亨德森可能不是世界顶级中场，但在跟他扮演同一个角色的中场之中，他是世界顶级

紅軍球迷心中的紅太陽

宜家都唔敢立亂同D女打茄輪

係含下撚算

我上年都諗住咁做最後縮左沙落BAR睇算

易Ching都中途轉基

高官幾時中招

渣架

叫條女含下撚算

易ching同大波驊玩下夾j仔算啦

有得玩夾腸仔係一種福氣

係咪重未知mane 要傷幾耐呀

高度懷疑要長抖

我鍾意啲女大屁股多啲

睇得出

FPL Triple Cap完即傷

Hamsring兩三個月走唔甩

冇睇User name,原來比清
好波

屌你今日走佬果兩公婆
都確診左

其實晌香港隔離都執到啦
唔使返大陸D集中營
仲要宜家未多人隔離, 實夠闊落
使撚逃走咩
害撚撚死人

比清是連登利子心中的紅太陽

條友柒撚到.......
好心啦

英國佬做野慢撚到

謹慎啲好啲

呀～～～～死韓妹～～～～
又唔睇波～～～又係9up～～～

世紀賤種黎

唔好咁啦 支那人識得求醫已經係文明既一大步

一早知了 同100分一樣 唔講出嚟打擊士氣

以免引起利迷恐慌

冇錯，維穩第一

未有確實證據要抖好耐

第一次陽性 第二次都係 只係高度懷疑

好想知高普有冇屌過沙拿太獨食
同佢做隊友正常都躁啦 球球都唔交

流川沙 永遠單打

第一次係利po講野
想買阿對利果場 但係坐主場球迷果邊會唔會好奇怪
利入波係米要忍住唔歡呼

有冇人試過

英撚球迷,你忍定都得,唔係實比人私了

黎緊我都會睇西咸主場對利, 我應該都會忍住
我都係第一次坐對面主場睇利
試過睇利作客阿,不過坐作客區

利主場飛炒到兩萬起跳
一係忍辱負重扮阿狗
一係join勝利巡遊 雖然唔知幾時

夾腸🤤🤤🤤

今年得鏝城搞巡遊

係米諗住着利記波衫係底
岀面粒件外套遮住

堅?? 鏝可以搞咩巡遊

如果真係有杯拎 應該都係車仔嗰場拎
到時可能要4萬

R聯 聯賽杯 FA cup 三冠王

好似話鏝今年得年初一花車巡遊

廢老都算 有d後生都唔帶口罩 係咪痴撚線

係咪03年後先出世

經歷過03 真係好撚驚而家

90後表示..03仲細.當年唔係好識
驚都係睇番D片

著件紅色衫算啦
Btw 好難忍

有人唔帶口罩真係傻
好心d人唔好帶bb出街
我都唔敢帶個女出街

Cls梗係唔好帶佢出街
有冇口罩都係

有人帶bb出街先恐怖

佢死佢事
你啲親戚拜年個時
都要迫佢地洗左手戴左口罩先好同你個女玩

文尼受傷 要崩盤了

Kylian Mbappe would be “very interested” in a move to Liverpool, but it’s just a question of whether the Reds would be willing to pay PSG what the forward is worth. [@LaurensJulien]

我唔出去拜年啦
Bb三個月大 唔敢出去

減薪可考慮

佢地唔會黎拜咩

呢個記者咩人黎

live緊，有無講文尼？

Psg中東佬黎 睇到同鄉曼城比你咁騎撚住 點會賣你垃圾利

皇馬買2億 利買3億

next year squad

ab
taa gomez vvd jelly
bino hen
salah mane
mbappe mino

兩個唔係唔啱key咩

唔比人黎

都好啲既
陪多啲小朋友啦
平時生活都要小心啲
做多啲清潔呀

文尼 ox都燥過
水貨好快會比人杯

Devoted football fans experience such intense levels of physical stress while watching their team they could be putting themselves at risk of a heart attack, research suggests.

The Oxford study tested saliva from Brazilian fans during their historic loss to Germany at the 2014 World Cup.

It found levels of the hormone cortisol rocketed during the 7-1 home defeat in the semi-final.

This can be dangerous, increasing blood pressure and strain on the heart.

The researchers found no difference in stress levels between men and women during the game, despite preconceptions men are more "bonded to their football teams".
Impending doom

"Fans who are strongly fused with their team - that is, have a strong sense of being 'one' with their team - experience the greatest physiological stress response when watching a match," said Dr Martha Newson, researcher at the Centre for the Study of Social Cohesion, at Oxford.

"Fans who are more casual supporters also experience stress but not so extremely."

Prolonged high levels of cortisol can:

constrict blood vessels
raise blood pressure
damage an already weakened heart

Raised cortisol can also give people a feeling of impending doom, that their life is in danger or they are under attack.

Previous research has shown an increase in heart attacks among fans on important match days, whether supporting club or country.
Harrowing match

In their study, the University of Oxford researchers tracked cortisol levels in 40 fans' saliva before, during and after three World Cup matches.
Image copyright Getty Images
Image caption Some stressed-out fans couldn't watch...

The most stressful by far was the semi-final.

"It was a harrowing match - so many people stormed out sobbing," Dr Newson told BBC News.

But the fans had used coping strategies such as humour and hugging to reduce their stress, bringing it down to pre-match levels by the final whistle.

Dr Newson suggested stadiums should dim the lights and play calming music after crunch games.

"Clubs may be able to offer heart screenings or other health measures to highly committed fans who are at the greatest risk of experiencing increased stress during the game," she added.

牛津應該揾利迷做研究對象

老母尋晚都叫過佢冷靜d

閪咸族種歧視好撚勁
千其小心

Klopp reveals Naby Keita is returning to Liverpool training today. Could feature on Sunday. Milner and Shaqiri still out.

復出烏

睇millwall會冇命出返嚟

印我軒係冇撚有錯的

No salah, 繼續433 Mbappe取代

Qatar 同 UAE 唔岩牙好似係

唔係確定冠軍嗰場捧咩？

屌 我就係唔撚鐘意去旅行嘛
仲要屌我唔上心 一樣我唔鐘意既野仲要我上心？on99

自己香港自己救

The manager was asked for an update on Mane, who was withdrawn after ‘feeling something’ in the first half of Thursday’s win at Wolverhampton Wanderers, at his pre-match press conference.

“No, I think he is in the scan in this moment,” replied Klopp. “They didn’t call me out of the scan, so, no. [Fingers crossed], yes.”

啱啱睇番個賽程
發覺我利好大機會失冠
首先作客打西咸，人地haller+anderson兩大尖刀著左火
同埋文尼未能復出，加上上次作客和左波
我估會輸0:1
之後主場打修頓，係ings復仇心之下
加上我地後防不穩
我估全場1:1
下一場打金絲雀
大家都知護級隊季尾實力>big6，加上作客
我估全場圍攻臨完場被對方反擊得手輸0:1
主場打西咸仲慘，之前作客下體會被人踢傷埋沙拿
殘陣之下和0:0
再之後打兩隊護級隊再失多6分，係鏝全勝既情況下
16分差距咁就冇左
睇黎又要大叫next year is our year
我正式宣佈
利式崩盤 正式啟動

接受現實啦

睇完好恐怖 一家七口中晒

支那人冇一個係無辜既

佢地死唔緊要
最仆街係黎香港播毒

咁到底文尼傷幾耐
成日了

沙拿成日回防幫手守，但獨食又真係谷鳩氣

真係唔知屌唔屌佢好

你覺得佢地唔會咩

罷佢老母啦
唔封關香港真係會有數以萬計既人出事

有線D記者都幾慘
仲要去訪問咁多武漢人

10居其9武漢人實中招

我覺得係中路突破點不足
守死右路就攤換到利進攻
仲要mane傷左 robbo冇態

之前有巴打話係最尾主場 好似係

再睇埋呢段 唔知真定假 係真一定好撚大獲

一定要罷啦
保住自己條命呀

一定係對車仔個場捧

罷工係保住全香港

Borussia Dortmund are thinking about signing Emre Can, but the transfer is currently not financially viable for the club. That could change if Paco Alcacer is sold this month [Kicker]

心思思諗緊朝聖幾時去好四月尾如果捧咗嘅話廢中一定留力，球員都hea d

過蛆叫拎咗次聯賽
唔知佢有冇後悔

個場真係值得炒到天價
仲要係車路士,好大象徵意義

其實幾好，多差個防中後備

文尼傷左
無人識攻 9成雞胸
唔睇了

其實多仔賣完美羊都買左好多個有料幼幼
又辛祖又夏神細佬又夏蘭特
依家又話簽25陳
佢地都幾捨得洗錢

raul jimenez踢兩季英超進步得勁快已經係一線唔講都唔知之前踢過馬體會

咁多人屌曾偉忠
岩岩睇返重播我反而覺得佢講野都算到point喎
又睇到好多問題
係咪d盲撐太玻璃心

聽得出佢好想利物浦贏唔到喎,

咁講真
如果唔係fans
多數都會偏向underdog果邊

蛆拎聯賽係基本

建議你睇多啲佢有份講嘅利波

場波利從未落後,
佢都唔止一次講話如果利輸點點點,

完場雞個下唉吔,係補唔足時,但又唔係咩危險進攻機會
佢咁大反應做咩
事實聽到佢下唉吔,我心都涼

今年睇牙朗
國米同拉素都好撚勁下

19000買般奴同我地以前咁似
我地就追架唔落地既飛機
佢地就last game到下世

三月對一哥禮拜二 4:00場點睇阿

Paco Alcacer上年打到識飛
都比人傳緊賣真係痴線

買左haaland

送3分比同市算la
怕英超得番一隊利

輸個球係咪羅拔責任？

星期六頭場
星期三下體
星期一先打愛 充足時準備

仲有Brandt
全部低價買

功能太單一掛

haaland抵屌啦

越睇越得人驚，唔通我地都要流浪番一年半載避下

香港政府想殺人 為左消滅香港人就唔封港 正一仆街黎

買包皮未

你自己有一塊

曾經笑過澳門科技垃圾
次次打風預測路徑都係抄天文台再拉直就算
如今澳門玩入境電子申報 香港仲on99 咁

咁上年勁同今季又冇咩關係
大把勁得一季嘅球員

黨唔比封港 你估班奴才敢封咩

我試過坐鏝主場睇對利
望住綿龍門前唔入 我彈咗起身大叫 之後同隔離條友high five
睇完個心理好唔平衡

有無利子係醫護呀

新年大家都愛FF

澳門果班奴才都開始做野，香港果班直情唔止係奴才咁簡單

on9子

辛祖+包皮 +攻中+R26後備都肯定唔會黎利

真係唔知中央係要捧澳門搞香港

定真係港苦班人係狗奴才底
乜鳩都唔敢,剩係估阿頭眼色去做野

狼隊條友咁勁

第一季黎明明又係豬油膏咁

認真坐對家不如去酒吧睇算

你係咪花式bin韓妹

澳門已經收歸咗
而香港 你估黨CARE唔CARE香港人死唔死
最好死撚哂 留返塊地比佢走資就得

香港個班肯定係垃圾就唔使講嫁喇
睇記者會 成班永遠冇料係手 唔知答咩 鳩UP當秘笈

777仲夠膽死留瑞士設飯局
仲唔撚死番黎主持大局
真係垃圾到

因為嗰時有朋友讀man u 可以買到學生飛 65磅咪睇下

有冇人有早幾年阿拜年段片

獨裁者

祝鼠年黑警死全家！

xs上星期又話就快出得 基達仲快過佢屌

台長祝利子身體健康 願榮光歸香港

同祝

乜唔係拉仔拉心肝

你肯定Gay達真係得?

新年願望：光復香港，黑警死全家

咁水貨的確冇料喎

佢係歐霸入左好多球

祝咁多位利子諸事順遂 心想事成
又祝我利順風順水 身體健康
再祝黑警死全家 光復香港

長子滴孫

仲好意思笑鳩人加埋都唔夠沙拿
唔撚計埋沙拿射走左幾多百球clear chance

新年一願望
黑警冚家亡

Christian Eriksen to Inter, here we go! Total agreement reached with Tottenham right now. The Danish midfielder will arrive in Italy on next days to sign his contract. ⚫️🔵🇩🇰 #Eriksen #Inter #Tottenham #THFC

Takumi Minamino vs Wolves

93% passing
27/29 passes
2/2 dribbles
2 tackles
2 clearances
1 shot

Solid debut ✌️

真係曬料

高普話佢一上場就傷左

返通宵

係囉,國米奪冠機會都唔係咁高啦
仲要打歐霸

隻連鼠好柒

新年首要願望

二零二零年 中共必亡

連貓幾好
點解12生肖無佢份

好喜歡貓

爭冠 加人工+長約 養生意假
已經最好選擇咁濟
唔覺有咩真強隊比佢揀

catgirl

小妹祝大家快啲搵到好似小妹咁靚女既女朋友

佢早一年走而家打緊賤種啦

我覺得等多半年可能有多d選擇

去國米

早一年走唔到, 依家皇完全唔洗買中場了
華維迪勁到, 奧迪加特又打到曉飛可以收返嚟用

國米同拉素d團隊士氣波好撚好睇

唔想祖狗贏

Lulu, Alberto

盃個場係咪冇mina

弱子好弱

盃想睇基達 新沙比 同啦踢中場

Jones origi 67前面

後米 matip xxx neco

Alberto勁撚到 唔係一季波咁簡單

係咪有隻閘叫William
果場對愛佢係踢得算幾好

好撚勁 好定技術好

等荷化再高d 高多10cm 未來佢夾鳩高斯

射到成地都係啦

雲丹貝治呢

華維迪勁成點
無睇過 剩係知有個正選位

廢到

16歲係咁上下

最後一個襄陽都失守
靖哥哥

睇左幾場,攻守都有
體能好覆蓋面大, 有小組配合, 有腳頭,有視野

皇買中場應該都只係會買普巴 奧迪加特唔知佢會唔會用 佢真係踢到曉飛 早幾年仲比人笑水貨

俾我就唔要普巴
卡斯米路+華維迪+奧迪加特呢個3人組合都好勁
同埋啱啱先又簽左巴西幼幼攻中

不過唔排除拖舟有情意結

dllm 愈來愈唔信係野味病毒
實驗室

連袁國勇都出黎講
黎緊呢幾日係最後既逃生門
再唔控制支那人入境就好大機會沙士2.0

聽日訓醒就出去買定乾糧

垃圾港共仲要奶唔肯封關屌佢老母

如果上海都爆又封城，世界各國有冇撤僑行動

鵰兄都俾人當野味食鳩埋

我驚今次係我地死先
屌你老母支那狗永遠累人累物

根本而家已經遲咗啦，都唔知走咗幾多落嚟

世界毒瘤真係無改錯名

填得好好,但唔係好笑得出

諗起世衞最初頭講乜撚野有限人傳人
已經笑唔出，屌你老母垃撚圾

由雞珍開始做話事人就已經無理呢個組織

奶共奶到垃撚圾
封關呀屌

好正

遲做好過唔做
但唔做就一定仆街

夏蘭特好撚勁，第二球入得好靚

文尼點 有冇人知

未有

冷靜到 真射手

傷唔過一個月
實際唔知

仲有首又係痴線

不過見到武漢而家咁都真係有少少sad
始終絕大部分人都係普通市民
但就為呢堆尸位素餐既垃圾領導既錯誤決定而負上血既代價 錯就錯在佢地係中國人

祝 各位利子
新春大吉
身體健康
萬事如意

祝各利子
新年快樂
身體健康
心想事成

仆街點解夏蘭去到多就勁撚到咁
南野就柒下柒下咁
歐聯明明調返轉

Shaqiri and Milner out of Shrewsbury tie. Keita to be assessed. Lovren available.

軒居然已經係隊史助攻第三多既球員

如若你有四隻腳 我會放你上最美的餐盤

仲要呢排夜晚做緊 見字有旋律

都唔係既，睇下野味市場同食蝙蝠d相就信佢地遲早奶鑊金

Juventus are working on a deal to swap Mattia De Sciglio with PSG defender Layvin Kurzawa. (Source: Sky Sport)

阿技連左閘都險簽

我利又唔爭
你老母係咪要啫喱插喉踢

佢防守屌摩級數

有生之年見到支爆

我覺得南野踢利個難度大過夏蘭
點都要比d時間既

德甲都唔防守 南野去踢都會入4-5球

仲要fit 到廢中個套 之前第一場就放佢係明奴個位就知難踢

南野都幾明顯唔慣踢法
個個跑緊個陣 佢仍然慢慢行
不過基本功係幾好 要d時間適應

柳百合菜

條女幾時飛過去利市陪佢

\|/鵰兄

下一個包皮

屌你搭巴士有一半人唔戴口罩

廢老都算
唔明點解仲有後生會唔戴

我前面一對銀髮族都有戴
但好多細過我嘅唔戴

睇定啲先
但如果佢keep到正選都咁癲真係轉手又賺150m

祖狗識玩 知道自己個聯賽d意粉廢 盡收天下兵器 免簽又交換豪門棄將

不話升鳩數啦咪又係冇r聯

支持國米 一巴巴打落獌狗到

我地買包皮

唔係喎過兩年有個60m rc
個陣明奴都開始老
可以要黎同南野團聚下

真心 億5一野轟落去啦 好似ali同vvd咁

抵買就得啦 買到包皮ge 賣沙拿出去

都收番7-80%轉會費

包皮入沙拿出 皆大歡喜

屋企四個人 得返十個口罩

認同

少出門口

雖然沙拿真係好重要
不過如果換到包皮既話我同意

炒價都照食無計啦

上星期上網訂左八盒衣家好似唔送貨

想買夏籣特

得返5個罩
無必要都唔出街住

Just call it

屌。好撚正呀！

James Pearce via TheAthletic: "Liverpool watched Timo Werner extensively. Not gone past that currently to my knowledge"

尋日買到四盒

屌 唔怪知腳軟

得番半盒淨

第二張最離譜 咁都唔傳

屋企仲有6盒

咁多邊度買
我尋日周圍搵都冇

我係klt買左2盒
阿哥係tw買左2盒
老母係kt又買2盒

左邊好正

林鄭個仆街冚家剷繼續由得藥房趁火打劫

左邊0仔格

身體健康呀各位利子

以為女南野

成日凝住自己奶野

我個肺有小小痛

rip

好似話一落場就拉傷左

多謝比清

咁即今場出唔到

但都踢足全場喎

睇足球周刊
原來ab有個大佢5歲既阿哥又係打龍
以前佢兩兄弟係國際體育會爭正選

Sad？諗起佢哋平時做啲嘢, 我一啲傷心嘅感覺都無

睇唔明你up乜

所以跑得唔係好快
之前對我地幾撚快
但岩岩果場成日散步+爆唔到速咁

唔怪得踢成咁啦
完全做咗柴崎岳2.0

全球「南婦」心碎，南野拓實和正宮柳百合菜公開戀情！

南野拓實和同鄉女星柳百合菜皆出身大阪，兩人因南野好友與女方姊姊結婚而相識，據雙方事務所證實，金童玉女已相戀八個月。

柳百合菜個名有D搞笑

叔叔不行了

佢家姐都好正

第2球都唔交我真係屌佢老母

有冇清得閒去利市幫水貨開年

藥房賣好多廢口罩 帶左同無帶無分別

好想試姐妹丼

拉傷又出佢

應該落場先傷

一個你都搞唔掂啦,仲姐妹

我想試吓母女全餐

沈月同佢老母我OK

sick 食

唔怪得落到場唔肯跑 可能太緊張熱身準備不足

【新增酷航回覆】武漢肺炎向全國擴散，多國加強防疫措施。新加坡廉航酷航（Scoot）一架編號TR188客機，周五晚10時左右，由新加坡抵達杭州蕭山國際機場，機上335名乘客中，有過百名武漢乘客，其中兩人發燒，機上全部乘客要接受隔離或醫學觀察。對於網絡傳言指新加坡以該班客機「遣返」武漢客，酷航否認，稱該批武漢人是選擇改飛中國大陸、澳門或香港的乘客，再一次暴露香港防疫漏洞，由於杭州機場也即時隔離及特別處理有關乘客，香港防疫隨時比杭州更鬆懈。酷航每天有兩至三班機從新加坡飛香港。

呢單好癲咁撚送D病毒過黎

坡狗一向都想我地死嫁啦

過到嚟，全部無發燒，全部入境

柴崎跑唔郁另有原因

水著女星(柳百合菜）電影露點被啜乳頭

呢個係咪南野條女

扯左

發燒仲上到機
真係

公海見到話coady比人屌突登跣腳
賣老虎平價接收佢返黎打第4中堅OK?

潛伏期兩個禮拜，發現發燒嗰啲已經係差不多死得

唔好出黎拎揮春拜年拍片就得

恭屎花柒

拍柒片嚟講我地拍馬都追唔上仙妓

屋企無哂口罩 藥房琴日排到買iPhone咁 係咪可以準備去自首

口罩都冇用
好過唔戴咁解

又爆閘

要讚

識食

米拿幾時返？
Robbo就快頂唔緊

D架仔足球員條女好似都好正咁

想叫春

個藝能界咁多女又後生 加上足/棒球員

有發燒都人道理由入境啦

上年係用廣東話講恭喜發財

行政長官林鄭月娥下午四時三十分在政府總部舉行記者會

同大家拜年

幫佢開年就有

足總盃幾時踢

武漢的肺炎傳過來
傳過來 傳過來
這裡的病院很精采
請不要假裝不理不睬

今晚終於要返香港

聽晚一點

武漢返黎

英國呀屌
上飛機既記得要戴口罩

有咩戰利品

關利事既話Matchday Scarf一條
冇啦，冇特別買野

買咁少野 我果陣杯頸根鎖匙扣乜鳩都買 場刊有買？

場刊hospitality包左啦，仲拎多左本，隔離唔要
其他就算啦，上網都有得買
屋企冇位

屌你老母臭化西車路士

林奠 屌你老母

777真係正宗撚屌

大陸都自己停湖北高鐵同封城
你先扮野話你會停

搭親飛機都諗起呢段 差啲忍唔住一野摸落去

上場已經見佢有疲態
睇佢賽後講嘢，都有些少口風似係
呢個地獄賽程，印象中佢都差唔多踩足晒咁滯
呢個領隊口裡面會話輪換
但根本用嚟用去，都係嗰班正選，再加四個
呢個地獄賽程，坦白講，呢一刻啲人已經算係傷得算少
某程度上
我覺得草地上嘅 Henderson 喺適當時候
有做到調節球隊節奏嘅功夫幫自己同隊友回返些少體力
若非如此
我諗球隊傷患會更嚴重

心理分析好睇d

林鄭仆街死啦

今年既新年差不多係呢十年最靜咁濟

仲要落雨

當年去睇無買matchday scarf
淨買咗this is anfield果條

攬炒之母真係好波

咁多大事發生

今年連"年又過年"都冇心情回味

希望有人惹到台上班仆街死晒

大年初一，大家勿動氣，要心平氣和
全年平安大吉
恭喜發財

祝各位利子身體健康

一個護士長 一個醫生
我屌你老母咁撚黑心

要健康啊仔

【Now Sports-體育】說是謙虛也好，為球員減壓也好，利物浦領隊高普無視關於球隊英超坐定笠六的說法，甚至指球隊未鎖定歐聯資格。

數歐洲當前最紅球隊，非紅軍利物浦莫屬，眼見球隊領先次席的曼城16分兼有1場比賽在手，相信無人質疑紅軍問鼎首個英超冠軍的機會。惟獨高普一如概往繼續說客套話。

「依我看，我認為數字上甚至未鎖定來年歐聯資格，所以我們能夠做的，就是集中於下一場足球賽。」高普在下周日英足盃第4圈鬥梳士貝利前說：「現在是梳士貝利，然後是韋斯咸，緊接是修咸頓，之後我們有1星期休息，然後重新出發。那是計劃所在。」

外間關心沙迪奧文尼的傷情，有傳該射手需要休戰3星期，高普指暫未有最新報告，只肯定文尼不會出戰梳士貝利。

唔好再講冠軍了，我哋連歐聯資格都未鎖定

我都差唔多情況
預計用多五日就完

借古狗返黎打下後備都好啦屌

不了
佢教壞mane 點算

有口罩有閪屌嘅日子來了！

放假真係唔出街算,
慳口罩用

宜條友講嘢不嬲都咁9？

可樂清都唔識

唔識,乜水？

咪QUOTE 條可樂狗講野啦
狗黎架
話手足係收左錢有組織咁做野呀
DLLM 祝你中支那肺炎

啱啱先肯定唔使降班，你班撚屌咁快就諗歐聯

識佢老鼠咩

清x時節雨紛紛

直接表達緊香港人同好多人大陸人心情

高普臨尾香到佢自己都驚

We are experienced a lot

岩岩用左一注香既時候間
買定好多冰鮮雞肉火腿
黎緊幾日出一日街算了

最衰冇英超

有足總盃 好似係

呢啲波留返比曼聯爭架姐

畀呢段嘢高普睇

點算

唔好出街啦

睇inside wolves見到第二個入球 沙拿都係咁啱得咁橋比人篤走咗個波 軒先有機會傳 明奴先有機會射
如果沙拿冇比人篤走個波應該揹拉揹到對面11個人入哂禁區先傳

托柒條女

佢同張仔條女比邊個正D?

歐亞好難比較WO

我會揀日本妹

可唔可以畀我hi下下

張仔條女 鬼妹黎講好普通

聽日準備入場含淚撐子華

南野

做利迷真幸福
睇過南野嫂粒的
同明奴嫂塊閪

聽講好垃圾

同路

預咗，所以先話含淚

阿嫂真係幾大波

有個自由行入去睇就仆街

粒lin好正好想試下啜

雖然未有社區爆發
但已經進入sars狀態
非必要都唔想出街

唔怪得南野無咩態

對住班藍絲 年都癈事拜啦

gmarket 買韓國野
我都買左

黑lin

未睇過明奴嫂

佢ig po過好似
個陣你應該返緊工

有無清有back up

唔算好黑啦

佢係迷軒黨文膽

好似好多雀斑

我覺得
佢講埋哂d垃圾
但又可以打咁長篇
都幾撚痴線

Sancho好撚勁傳射都有
夏撚入球率高到，2場都係後備，咁就5球

block撚埋佢
之前都當笑話睇下，原來條撚樣撐警狗，話示威者背後有組織support

亞洲人好少pink lin

我仲pink

男人都岩?

利Po全部gay lo嚟

小妹真C

hello moto

係
所以我剩係睇佢讀心讚軒果啲

Block了
迷軒老鼠屎

渣帥真係好屈

半場又已經領先

你屋企仲有無貨先 我預佢要2月頭到先黎到

認真
渣帥>>>>>>>>>>>>>>>>>>>SOB>>>>高普

買kf94 以上同唔好買3Q就得

口罩post 有韓文絲打左呢個
對下就ok

#591
怕你老母
• 19h
見越黎越多人問韓國口罩
歸納一下韓國口罩既野比大家睇

而家大家搵到既韓國口罩主要有以下幾種：
1）用黎擋風遮醜既一次性口罩
無外科口罩規格，基本上最多用黎隔塵擋花粉
韓國人通常冬天用黎擋下風，
或者韓妹無化妝落街要黎遮醜的

2）醫護用既一次性外科口罩
一般寫덴탈 마스크或者수술용 마스크 都係韓國醫護會用既外科口罩。至於BFE PFE VFE就自己解決啦。

特別一提，有隻白盒늘해랑(?) 白口罩
佢提及自己中間個層係N95 級filter
而且有做Paraffin Oil test 可以防止油性傳播源

3）KF80/94/99 霧霾口罩
原意係用黎隔霧霾黃沙
KF80 只可以隔霧霾黃沙，阻唔到細菌病毒
KF94/99就係防疫口罩，KF94 同N95同級
對KF94 有無BFE VFE既個人意見（有錯請指正）：
就算無做BFE PFE VFE test 都好
理論上，拎到KF94 資格同N95 同級既話，
應該都會過到BFE PFE 呢啲test
因為N95 係PFE >= 99.9% 的

拎到KF80/94/99 級別認證既口罩可以係類似香港衛生署既政府部門網站查得返，
而外科口罩因為一般都去唔到KF80，所以唔會查到。
所有拎到KF認證既口罩包裝理論上都會寫明 식약처 허가제품(官方許可產品)，有啲包裝/簡介可能寫法唔同，但認住식약처(韓國相關政府部門名稱) 허가(許可) 呢兩個字基本上都無死。

純粹出於個人對韓國口罩既了解
有咩講錯麻煩幫忙修正

利申：以前係韓國留學，韓文6級🙈

男人老狗
個肥仔波有C
真心想要圖望下

有無李城link?
好悶

夏蘭特都好勁
艾卡沙而家係咪唔出

終於放工

吹到古天奴去阿仙奴
唔撚係呀 唔想睇佢踢其他隊

馬撚咁窮點會租得起

租就唔難既

聽講一年都過千萬喎
仲有人工呢

唔係比唔起.爭在佢地肯唔肯比

有冇利子覺得續米叔啦子會減慢左換班進度

米叔已經跟唔到英超進度 啦ox又時好時壞

基達 屌 傷多幾傷 失敗收購

阿唔係冇錢 係有錢唔撚洗

頂盡米叔打1年 la子就夏天free走

佢地會買後防先既
買完古狗個budget之後佢地淨係可以買幻幻

要米叔離開前題係要買左閘

清條撚咩
狗黎嫁

me pink

【核彈級踢爆！懷疑柒婆隱瞞有一億個口罩存貨！！】

睇利個樣都想培訓自家上黎

你想小妹俾人ban？

我地啲青訓

君子都要搵大陸水

送比大陸用架

然後買入湖北產口罩

即刻一浸柒味

咪再Po我出黎

同我差唔多

要反君了

咁我地一齊格劍啦

知道交屁傷幾耐未

sorry
i'm not gay

應該夠用到月尾

咁耐都唔講應該都傷好耐下
應該兩個月到

DLLM email response unit

謝隊

粒lin好正

辛祖已經雙雙
11g 11a 19歲

今日無確診個案

唔識波 又想換沙 實後悔

今日只係過左10分鐘

咁尋日0宗

佢所有相我都有like
呢張like唔落了

冇新增
好似仲係total 5宗

咁應該未大爆發住
但過完年班新香港人返完大陸落黎就危險
依加一罩難求呀

西甲d鏡頭而家同英超果d好似

買辛祖啦又唔係冇錢
唔好同我講諗住呢個轉會都唔用呀

疤

發現有人成日負皮我
邊個快啲出黎

有冇人睇緊布仔？
求link

未有文尼消息？

你諗多左

Blnaze個版主贏晒
華維迪廢極都有兩個西甲即係唔係一無是處啦

未同手足拜年
祝各位利迷 身體健康 出入平安 豬籠入水

西甲d var衰過英超

岩岩去左東方啦

r撚哂頭
再開過

重開角球咁都得？

熱

臨尾香

又要重賽

下場又有藉口hea打曼城了

禾琪退休了

西咸輸埋 下場對我地

摩好少留力 chur爆你
2-3季後就走

武漢肺炎傳播率3.8 沙士0.49 西班牙流感先1.8
痴撚線

條友撐連格

邊到買泳鏡平

迪卡濃

Harvard prof 既結論係based on ccp公布的數據

差唔多啦
病毒進化一向勁過人類反應好多

咁即係實際上應該更高？

每日消毒電話眼鏡
洗完手先好掂屋企野
經常用手掂到嘅野例如鍵盤滑鼠門柄都要勤消毒

摩仔正選

一般otg 眼罩都夠用

佢後尾好似改左話2.5
但2.5都好高 仲要10%死亡率

又傷

有正選踢唔慣

返去最佳位置岩架啦

即係利記既bench

[慎入] 中國人仲有咩唔食 入黎睇下呢樣

嘩我屌佢老母真係好撚核突
支那人可唔可以快撚啲死晒佢

屌

推

Saudi Arabia's sovereign wealth fund is in talks to buy English soccer club Newcastle United for about £340 million, a source familiar with the situation told Reuters, confirming a report in the Wall Street Journal earlier on Saturday.

稅佬咁有錢有面都買唔到口罩

感染率過撚咗2就即係本身唔會自然熄滅，即係不可控架喇噃
不過今次咁高會唔會係因為武漢班撚屌不斷玩逃離武漢，主動散播出去?

即係走甩一個，就會重新嚟過
只能直到將所有感染者全部搵齊，隔離/處決晒先得

我屌你老母RB頂住呀
拜後上了

我注定至少有一個禮拜冇口罩用......

大家記住
抗病毒首先要強身同安心

我預今次起碼死過萬人
點解咁多廢老經歷過03年都可以咁大安旨意

home office ok?

peaking to ESPN FC, Laurens indicated the Paris Saint-Germain talisman would consider an offer from Liverpool 'every single day of the week'.

Laurens said: "It’s pretty simple, if Liverpool can pay the €300m or maybe €350m with the bonuses, and put that on the table – which is what PSG will ask anyone to sign Mbappe.

"If Liverpool can afford that, plus give him the wages that he wants, he will consider that offer every single day of the week, because, yes Real Madrid is his dream and one day there is a certainty that he will play at the Bernabeu for Real Madrid.

"But he's only 21 years of age so there is plenty time for him to go and play in Madrid one day.

google下都有啦

三億邊會有人買 又未去到美斯c朗級數
鍠都未必買得起

係咪明奴隻手嚟咋
個gap 係紋身啲紅色嘢

包皮3億真係不了

nike起碼要出2億先幫到手

响巴黎等完約啦on9 包皮浪費自己時間

白虎
Thx ching

買住添姆華拿先，明年1月非洲國家盃，前面2年冇晒，唔買真係玩完

無人推，利po已死

今年要拎英超都要入貨啦 傷哂踢閪咩

開始覺得呢個病毒係支那特登放出嚟，用嚟轉移貿易戰同香港示威視線

個陣容薄過condom

又要開始吊FSG

多仔真係執到寶 夏蘭特勁到

啲人唔見哂

Fsg 1憶3都唔會買

買新遊艇好過